為左你 我可以改變

係你同我講呢句之前 我只係一個普通人
雖然我每次都有諗過操fit自己 減下個肚腩
但係都只係三分鐘熱度 講完就算
直至我識到你 直至你邀請我一齊去旅行 直至你同我講我大隻啲會吸引啲
令我下定決心 我要以最佳狀態去見你 我要變成你理想中嘅果個人 無他 因為我中意你我想追你
身邊有好多人睇死我得個講字 但係直到今日 我已經堅持左一個月了 雖然唔算得咩 但係我要證明比你比我身邊嘅人睇 我係可以改變

我今日上黎開po 唔單止係叫春
你地每一個留言 正皮負皮都係我嘅動力
支持我鼓勵我嘅 我會用成果去回報你地嘅支持
踩我睇死我嘅 我會用行動去證明你地係錯嘅

希望大家可以支持下鼓勵我

算吧啦

收檔啦
取暖返fb 啦

我係唔會衰比你地睇